sony 係咪已經遺忘左patapon 呢隻game

好想玩新一集呀 點解仲唔出呀